大家諗下拍拖到底為乜

浪費時間浪費金錢 仲要過時過節送野應酬
有錢有時間不如學下野 增值下自己
為屌閪叫雞啦

只有失敗者先會講依啲嘢安慰自己

巴打有女？

其實單身真係好處多過壞處

但社會往往會標籤單身人士為社會失敗者，冇人鐘意自己，單身寡佬老姑婆
人人單身冇人結婚，變左冇人消費冇人買樓

自己心理問題都係考慮因素
每逢節日或者平時出街見到大推情侶拍拖 人人都拖住另一半出街，而你又一支公，個心會唔會唔舒服有種孤獨感

自問可以抵受到旁人呢d目光自己又接受到單身其實冇問題

巴打講得岩 其實訓練到好嘅心理狀態根本唔洗溝女
大把人因為有私欲先咁做

結婚

任何嗜好都係浪費時間同金錢㗎咋噃？